# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5 packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-20 12:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-03 13:32+0000\n"
"Last-Translator: Michele Locati <michele@locati.it>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/concrete5/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: packages/constants_driller/controller.php:10
msgid "Deep analysis and report of PHP constants used by concrete5."
msgstr "concrete5 使用的 PHP 常數的深入分析和報告"

#: packages/constants_driller/controller.php:14
#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:211
msgid "Constants Driller"
msgstr "常數教練"

#: packages/constants_driller/controllers/dashboard/system/environment/constants_driller.php:77
#: packages/constants_driller/controllers/dashboard/system/environment/constants_driller.php:93
#, php-format
msgid "Invalid parameter: %s"
msgstr "無效的參數: %s"

#: packages/constants_driller/controllers/dashboard/system/environment/constants_driller.php:104
msgid ""
"You have to do a first-time scan (under the options pane available clicking "
"the upper-right \"Option\" label)."
msgstr "您必須做一次初次掃描(在選項窗格之下可用點擊右上\"選項\"標籤)."

#: packages/constants_driller/controllers/dashboard/system/environment/constants_driller.php:175
msgid "never accomplished"
msgstr "從不完成"

#: packages/constants_driller/controllers/dashboard/system/environment/constants_driller.php:177
#, php-format
msgid "Last scan: %s"
msgstr "上一次掃描: %s"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:51
msgid "Not defined"
msgstr "未被定義"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:105
msgid "This operation may take a few minutes."
msgstr "此向操作可能花費數分鐘."

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:105
msgid "Do you want to proceed anyway?"
msgstr "您無倫如何要進行嗎?"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:133
#, php-format
msgid "Constant %s defined in…"
msgstr "常數 %s 被定義於…"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:133
msgid "Defined in…"
msgstr "定義於…"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:137
#, php-format
msgid "Constant %s used in…"
msgstr "常數 %s 被使用於…"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:137
msgid "Used in…"
msgstr "使用於..."

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:149
msgid "Nowhere"
msgstr "沒有地方"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:156
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:156
msgid "Line"
msgstr "行"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:161
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:200
msgid "We have to do a first-time scan to locate all the constants."
msgstr "我們必須做一次初次掃描以定為所有的常數."

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:200
msgid "Do you want to do it now?"
msgstr "您想要現在做它嗎?"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:200
msgid "PS: this may take a few minites."
msgstr "PS: 這會花費數分鐘."

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:211
msgid ""
"The Constants Driller allow you to inspect all the constants used or defined"
" in your concrete5 installation."
msgstr "常數教練允許您檢查所有已使用或以定義的常數於您的 concrete5 安裝."

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:213
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:215
msgid "Rescan"
msgstr "再掃描"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:223
#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:252
msgid "Constant"
msgstr "常數"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:225
msgid "Constant name"
msgstr "常數名稱"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:229
msgid "Defined or used in file"
msgstr "已定義或以使用於檔案"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:229
msgid "Defined in file"
msgstr "已定義於檔案"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:229
msgid "Used in file"
msgstr "已使用於檔案"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:230
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:233
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:243
msgid "Exclude 3rd party libraries"
msgstr "排除第3方程式庫"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:253
msgid "Current value"
msgstr "現在的數值"

#: packages/constants_driller/single_pages/dashboard/system/environment/constants_driller.php:254
msgid "Found in"
msgstr "被發現於"
